# ให้ความหวังอาจนำเกมสองภาคแรกกลับมารีมาสเตอร์ใหม่Sega Shenmue #
แฟนค่ายน่าจะรู้จักเกมเกมผจญภัยแบบรุ่นแรกโดยเกมภาคแรกออกบนเครื่องเมื่อปีและเกมภาคสองออกตามมาในปีหลังจากทิ้งช่วงไปนานถึงปีเมื่อปีที่แล้วผู้กำกับออกมาประกาศทำเกมบนเครื่องพีซีและโดยสังกัดค่ายเกมใหม่ของเขาเองและใช้วิธีระดมทุนผ่านซึ่งการระดมทุนประสบความสำเร็จเป็นอย่างดี
เกมมีกำหนดออกปลายปีหน้าเมื่อกระแสเริ่มกลับมาอีกครั้งเลยมีแฟนไปถามว่ามีแผนจะนำเกมสองภาคแรกกลับมาทำอีกรอบหรือไม่ซึ่งตัวแทนของก็ตอบให้แฟนใจชื้นว่าบริษัทกำลังสำรวจความเป็นไปได้อยู่เขาบอกว่าบริษัทย่อมอยากนำมาทำใหม่และขายพรุ่งนี้เลยแต่กระบวนการเบื้องหลังไม่ง่ายเพราะไม่ใช่แค่การพอร์ตเกมแต่ต้องดูเรื่องคุณภาพของเกมด้วยข้อจำกัดอีกอย่างของ
คือมีโฆษณาสินค้าจริงในเกมมากมายเช่นมีตู้ขายโค้กกระป๋องอยู่ในเกมการนำมาทำจึงมีปัจจัยเรื่องไลเซนส์ของสินค้าเหล่านี้มาเกี่ยวข้องด้วยที่มาเทรลเลอร์ตัวอย่าง
Sega Shenmue openworld Dreamcast Yu Suzuki Shenmue III PS4 YS Net Kickstarter Shenmue Sega HD remaster Dan Sheridan Sega Shenmue HD remaster Polygon Shenmue 